屌佢老母，d蝗又話唔黎香港，今日係尖咀又係一班二班大媽蝗行黎行去

說好的話以後唔黎香港啦，屌哂你班蝗老母呀

有無其它區d蝗番左黎?